一係你見到有槍先捉，如果唔係咪撚㭍捉鬼

要捉鬼唔係問題，但你要有十足把握先
我俾你真係捉到又點？大部分人只係敢圍，得少數人敢郁手，仲要一捉到一定會有防暴狗衝過黎救，到時又拉幾個，成功捉到1-2隻狗而損失幾個手足
自己諗下值唔值得

Agger

捉鬼之心不可有，防鬼之心不可無

延伸閱讀

捉鬼無好處
提醒

P牌推唔到

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

幫幫手推

Thx hand foot

Agger. 我都想講呢樣.
一齊傾下

借個位 ----- 1月1日大遊行賽後討論

想傾咩

基本上出過去都知鬼係防，唔係捉
捉得鬼得兩種可能性
1.冷氣軍師
2.新手精蟲上腦懶型

防撚到就唔會一直都有鬼
今次捉到兩隻..咪可以發大黎搞黑警有份帶頭搞裝修囉

唔係話分化，通常得把口個d好鍾意亂鳩咁捉，落手又唔撚敢

個2個好似係自己友嚟

啱呀
特別拖住條女/4,5個三十歲左右嗰啲

你去一轉高登，蘋果，立場，巴打絲打fb group 就知
好撚多冇腦黃真係以為有警棍有汽油彈大隻少少有份裝修就係狗

根本應該肅清呢種風氣

Cwb嗰兩個手足嚟。
如果你係想講女人街嗰個，打得好
但三個手足被拉

真係好撚好笑，唔fit啲點夠狗打？唔用火魔唔通唱歌用愛與和平力量打狗？

中人籌果兩個

成班不斷抹殺手足功勞
裝修中人壽Adidas 又係屈狗做既
有槍，割狗頸又係狗做既
成班on99嘻嘻哈哈當玩
根本捉鬼就係一個少付出既人批判同否定犧牲得多既人既行為

係，所以真係唔好再捉鬼啦

如果大條道理

裝修咪裝修

唔洗推責任比警

搞到而家有D冇腦黃當埋真